中資M記德政LIST

禁多花生
禁多菜
禁多酸瓜
瘋狂出Shackshack
cut吸管 膠袋
1蚊辣醬
禁全翼

仲有冇?

1

咁貴賣比中資
唔加價點回到皮

食咁多昔昔好快腎虧，同D支那人一樣做東亞病夫

你唔落味得囉,唔好同支那人一樣智障得唔得

酸瓜、吸管

你唔落就唔叫食昔昔啦